汪 明 荃 女 士 無 懼 寒 冷 天 氣 大 派 長 者 福 利

汪氏以火紅色套裝出席體藝座談會

揚言不再性感嘅阿姐依舊坦露白滑雙足吸引身邊男士嘅目光

號外:
早前汪明荃喺鄰國登台
身穿貼身錫紙連身裙表演
盡現其浮凸身段
小兔兔都跑出來啦

溫故知新

七十明荃 風韻猶存
一齊重溫阿姐演唱會之風采 [5分鐘精華]

[/b][/red][/size=6]

cls

又要打j

遮住先唔畀你班鹹濕仔睇蝕哂

樓主竟然速連汪呀姐都有性趣， 十分佩服。

關注骨骼健康

多謝

吓 今次係得咁多咋？

阿姐自知七十歲唔敢再性感..冇乜貨
透視裝

明知個post會令人好不安 都入黎睇

啲長者福利越來越少

賣大平安包

見到巴打個名即刻入黎睇

連登真係多耆齡王

之前啲貨都拎埋出嚟啦

其實點解樓主阿蛆post嘅標題都係每隻字都要有空格

達哥都向汪呀姐致敬！

我奶

入黎睇箭咀

經過那些年

點解人要咁犯賤

係喎！點解一個都冇

喂呀 得咁少 點j啊

怕咗你

汪氏今晚嘅live 亦身穿concert 嘅戰衣
0:41充滿喜”氣” 聚滿星星inginging~~~~
0:47期望有日在里邊↑↑↑開展我
1:13回望”往” 日夢~~裏精↑↑↑彩”感” 覺
1:27那些方糖菇絲古靈精↑↑↑怪看透睇盡
1:34仍舊引發衷↑↑↑心笑聲inginging~~
1:41各種癡~~情癡↑心↑↑癡↑↑纏癡↑↑哀亦都經過
2:02還是惹我心↑↑↑一傾再傾
2:06獻出真↑↑↑誠真↑↑↑知↑↑↑真↑↑↑人真↑↑↑ 相落實了↗↗角色~~~~~~~~~~~~~”ki” (2:17)
4:19 每次激情舞步↗~抒情歌↑曲↑有你掌聲伴~~~~”oon” 還是惹我心↑↑↑~~一傾↑↑↑~~再傾↑↑↑~~~
4:36 獻出真↑↑↑誠真↑↑↑知↑↑↑真↑↑↑人真↑↑↑↕↕~ 相落”實”了↗↗角色~~~~~~~~~~~~~

5:22 開始
兩大阿姐互笠高帽環節:
DO 姐: 呢首歌呢相當之好聽喎~~~~!!!
阿姐: 我都有少少感動呀 (DO: 係呀!!! )
真係唔經唔覺喺呢行都50年, 你都40年啦呵~~ (好重火藥味 )
DO 姐: 唔好講我嗰筆 !!! (汪:哦呵”呵~~”呵呵呵 )

汪氏偉論時刻:
藝員只要有觀眾嘅掌聲呢, 係會繼續呢係演出嘅!!!
台下慘叫聲: 呀!!!!!!!!!!!!! [/red][/size=6]

阿蛆於外觀視覺方面亦力求進步大派長者福利
不斷挑戰自我界限

阿蛆曾於入行45週年大玩黑絲誘惑

§更誘惑到洋腸髮型師親吻阿姐嫩滑面龐

§ 阿姐不時向觀眾展示長在其右邊白滑腋下肌膚的小痣

§ 明言要"push up"自己既阿蛆夾出四吋洪溝，實在令人目不暇給，眼睛都唔知要望邊好

§ 阿蛆不時拋出可愛雞蘿柚既姿態，教人垂涎三尺

§ 阿蛆不忘展示大腿柔軟度

叫人點忍啊

阿姐真係好撚淫

誰得？？？？？？？？？

睇完又精神返 可以繼續溫書 多謝屌巴

無論啲相有幾舊 阿姐身邊啲人幾有時代感 阿姐個樣都係咁老

唔夠喉

點解我會睇哂成個post

仆街點解我會睇晒

我入黎做乜撚

架

女皇出巡

(蓋: 阿姐,唔好凳屎忽)
阿姐豪曬事業線

王梓軒都忍唔住要望

最後, 阿姐強調..佢唔係只係得準時仲有歌舞視既確力喺到!!!

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)

阿姐一定用咗自己嘅品牌先至咁白滑!!!!

阿姐圈內外都不知魅力非凡幾受歡迎

貴為人大既阿蛆仍熱心效忠中共，維護香港穩定發展，幫手度掂基本法

仲好關心香港政治添
為咗選出欣賞粵劇嘅特首,
不惜向林鄭投懷送抱

汪阿姐怒插港獨壞分子
苦心勸他們離開香港
勿阻香港繁榮穩定發展
「唔係中國人, 就滾出中國!!!」
「你係中國人 呢度係中國土地 如果你唔想做中國人 咪移民去第二度囉！」

熱愛日文藝妓女文化既汪阿姐斥「支那」乃日本辱華字眼

會考雖僅得6分 阿姐下體獅子山精神：讀多啲書，循序漸進 不聽老人言，吃虧在眼前

阿姐叫學生唔會為一時衝動，以整個香港利益著想

會考得6分既低學歷汪人大在演唱會宣傳真普選

一向尊貴既汪人大竟然冇人讓座...

一生為中共效力, 為人民福祉為依歸嘅阿姐背負住好沉重嘅代價

呀姐咁索都冇畀人劫色, 真係好彩
仲要搞到連fb 都冇得用, 可怒也

揚言會不斷push up 自己既阿姐真係有跡可尋
阿姐早喺8年前既台慶已經破格求變, 訓身大跳濕身舞
為觀眾大派長者福利 讓大家睇到目瞪口呆

阿姐先以一part 鋼管舞作熱身

單人solo 濕身辣舞既阿姐正在蘊釀能旺, 準備施展渾身解素

阿姐正式爆發潛能 水花四起 霸氣十足

阿姐即使濕身仍面帶笑容, 非常專業

視后胡定欣當年都跟唔上阿姐既步伐

最後阿姐擺出終極老江湖姿態作結

辣舞過後, 仍熱情俯身騷事業安撫眾人

汪明荃與陳小春為個唱採排打丁舞

汪明荃個唱--與陳小春大跳激情拉丁

汪明荃2003紅館演唱會開唱

重溫阿姐被抱起既一刻

阿姐被蔡一智抱起

【花腔梵音】汪明荃出盡陰核既力呻吟鳩叫唱出縴夫的愛

跟↑↑↑↑↑你↑↑↑↑↑並↑↑↑↑↑肩↑↑↑↑↑走↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑

(留意阿倫既表情)

噢↑↑↑↑↑噢↓↓↓噢↑↑↑↑↑噢↑↑↑↓↓噢↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑

(留意秋官既表情)
讓↑↑↑↑你↑↑↑↑↑親↑↑↑↑↑個↑↑↑↑↑夠↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑
睇完就影班藝員&#35264;眾拍掌
擁有八級聲樂資歷既十優港姐Louisa竟然拍凳當拍掌

咁唔畀面唔Lisa jer!!!!!!!!!
話哂兩個英文名都有lisa 中間個字又個明字, 睇唔起阿姐!
你斃啦坤哥!!!唔拍手!!

荃加福祿壽 瀟灑走一回 (終極恐怖走音版)

Sally完美演場演繹

想學葉倩文跳太極舞...
00:00 開始
0:29 一開聲已經降左調...算數, 第一句冇走音
0:40幾"人~能~"看透
0:44 紅塵呀__也滾滾 (停乜撚野, 好明顯唔夠氣)
0:53留一半清醒~.... (好刺耳)
0:56 追"隨~~~~" (震得好嘔心)
1:00
"還拿" (錯歌詞) 青春"DO↑"明(有鼻音)↘↗天↘↘air an an an annnnn~~(好似低B仔學講野)
1:05/2:03 你↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑ 用真情換此生 (尖到仆街, 耳筒都爆)
1:14 何不瀟灑走一↑↑he↘↘~~~~~回~~ (我屌)
1:48紅"塵↑↑↑"也滾滾 "痴痴"呀情深
2:03 重覆 1:05(還拿青春..) 不過把聲好沙
2:14 打後幾句...冇哂氣咁滯...
聽完真係想作嘔...
唔睇唔得 Sally睇住自己首歌畀汪呀姐強姦
汪明荃，葉倩文-瀟灑走一回（TVB現場版MV）
youtube and google drive 版

or

1:42 恩恩怨怨 生死 白頭
1:43 幾人能↑↓~~看透
1:46
紅↑塵↑呀滾滾 痴痴呀情深....(毫無中氣, 好難聽 )
聚散終有時rrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr
1:55 留↑一↑半↑清↑醒↑↓ (都係毫無中氣, 好難聽 , 五音不全既一句 )
1:59 至少有你在夢裡追隨uiuiuiuiuiuiuiuiuiuiuiuiui~~~~~~
2:01
WA↓ (好似嘔吐聲/吐痰聲) 拿青春
DO明天~~~~~~~~
2:05
你↑↑↑↑↑↑用真屍換 此↑↑↓生 (耳膜都穿 )
2:10
歲↓↓月↓↓不↓↓(沙聲) 知人間
多少的憂傷
2:15 何不瀟灑走一eeeee↗↘回~~~
2:35 Sally : 睇呀姐跳舞....eeeeeeeeeeeeeee咦咦咦咦~~~
(接住幾句都係同上面一樣 )
2:59 至少夢裡有你隨uiuiuiuiuiuiuiuiuiuiuiuiui~~~~~~
3:04-13 (同之前一樣 )
3:14
歲月不知人間 多少的憂傷
何不瀟灑走一eeeee↗↘回↑↑↑↑↘~~~
3:22 SALLY完美示範

汪明荃 solo 容天后耶教名曲 明日恩典
註: # 靚聲位#

來↘↗↕↕↕↕
為何還等↑↑待↑↑趁↕↕↕↕大家↑↑↑
也在
時間在流動 橫過目前↘↕↕
往下秒開
就趁這↘↗↗分鐘 來一↑↑↑↑個合照 捱完還識↑↑↑↑怎↑↑麼↑↑笑↕↕↕↕
辛↑↑↑↑苦#極# 過#活#還是精↑↑↑↕↕采
沒有小~~悲~~哀 想#不起#
到 #底↑↑多↑↑#
被愛
共你縱#是塵埃↑↑↑↑#
渡紅海 再行下去#大#概
#還yo~~#恩↗↘典↑↑↑
開遍#面↗↘#前
#寒#季終必↑↑↑↑回暖↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕~~~~~~
前面會有↑↑↑↑↑↑↑ 甚麼樂園
靠人#沿#途發↑↑↑↑現↑↑↑↑
祇↑↑↑↑需要 相信它不遠
……….
明#晨#仍可↑↑↑於↑↑↑↑這↑↑裡
這↑↑↑小事 有人全力爭取
…..
2:06
願以後盛#和#衰 亦容許
我陪著#你面對#
2:45
#A#MA↑↑↑↑ZING↗↘# Grace! How↑↑↑↑Swee~~#eet#
The
Sound
#That↓↓↗#
Saved
a Wretch Like Me↑↑↑↑~~~~~~~~~~
前面會有 甚麼樂園 靠人沿途發現 (粵曲腔)
…
幸福↑↑↑↑↑↑ 並↑↑↑↑↑↑不↑↑↑↑↑↑很遠
你還在我
身邊↑↑↑↑↑↑↑↑↑↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕
心↑↑↑↑↑足了
一切都↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑不↑↑↑↑↑欠~~~~~~~~~~~
容祖兒大讚呀姐: 佢有個人風格嘅~
荃加福祿壽 我的驕傲 (再次越級挑戰容天后級名曲...)

去片
youtube 版

容祖祖版本

(按: 以下括號內為容之影片時間軌)
0:19 (0:27) 失去的 (快左, "的"佔一拍) 自信嬸
0:26 (0:30) 得這
0:30 (0:37)
雲上旅行來點↑↑#燈↑↑#

0:34 (0:40)
see me↓↓ fly
I'm proud to fly up high↓↓
0:38 不因氣壓搖擺
0:45 (0:48) 知因由離???
0:48 (0:53) I'm singing↑↓↑↓ in the sky (好震...)
0:50 假↑使↑↓~我算神話
1:08 (2:12) 我盼有一天 將你抱入懷_ _ 昂
1:12 (2:20) 借&#30528;我的↑↑風↑↑
1:34 (2:35) 假↑使↑↑↓↑↓
1:45 (2:47) 我覺得光榮....

汪明荃經典演出 給自己的情書

or

王菲 給自己的情書 (括號內的是王菲ktv時間軌)

0:22 (0:26)貶低的只↓有↓自↓己 (鬼叫...)
0:25(0:31) 旅↓遊有太多勝地
0:30 (0:36) 會與你↓(t,) (會與你 r r r)
0:53(0:57) 怎摸(t,)相愛 (怎麼相愛 smrd)
1:35 先安裝一個藥↓箱
1:40 (阿姐濁親啖口水)

2:33 (2:43)
lala lala la (5th"la") lala lala la(10th)
(lala lala la sila sila m’ lasi lasi m’)
Lalala lalalala (14th-17th), 尾三個lalala…
2:51(3:00) 拋得開手裡玩具 先懂得好好進睡
3:00(3:07) 不甘心相信的金句
(完全係嗌出&#22175;…聲帶好崩緊,一&#21874;都唔溫柔)
3:07 (3:16) 自己都不愛(不愛 錯節奏 變左半拍, 仲快過半拍) 怎摸相愛 (自己都不愛 353 2 1)
3:17 (3:23) 在夜欄盡處
3:19(3:26) 他不可倚靠 歸家也不必撇雨
3:25 (3:34) 我要給我寫!!!! (好粗魯, 又係嗌出&#22175;, 原唱係輕輕帶過呢幾隻字, 舒逸既感覺)
這高貴情書 (太用力唱…太strong)
3:32 呢度怎摸相愛冇問題..原唱都係咁
3:35 (3:44)怎麼可給別人好處 (好處 節奏快左)
3:37 (3:45) 憑&#30528;我__ (停左一拍, 我懷疑佢唔夠氣, 換氣) 這….(&#55370;&#56501;&#30528;我(連音)這(一拍), 無休止)
3:45(3:50) 沒有他依靠 歸
3:35 (3:44)怎麼可給別人好處 (好處 節奏快左)
3:37 (3:45) 憑&#30528;我__ (停左一拍, 我懷疑佢唔夠氣, 換氣) 這….(&#55370;&#56501;&#30528;我(連音)這(一拍), 無休止)
3:45(3:50) 沒有[size=6]他依靠 歸家也 不必 撇雨~
(“不必”好快, 仲要無啦啦停左, 好撚核突既節奏, 雨字拖咁撚長做乜, 以為自己好勁?)
呢首歌畀汪呀jer 唱得好恐怖…聲帶崩緊就唔好唱咁溫柔既歌…出&#22175;既效果好恐怖, 好粗魯....似係寫休書多過似寫情書…
仲要五音不全...節奏錯摸..特別係最尾果兩句既節奏, 對於音樂白痴&#22175;講係難掌握…汪呀姐就係好好既例子

聽汪明荃同後輩jam 歌簡直係來回地獄又折返人間~~
一齊嚟睇下阿姐當年點lead 住Leslie 唱香夭
帝女花 香夭 哥哥 汪人大

(0:14)落花↑↑...ah↑滿天敝月光↑~~安~戇按安↑↓

(4:13)旋律同&quot;落花滿天敝月光一樣&quot;
但走音位置唔同
合歡↑~woon..woon..woon..與君醉夢鄉↑響向香↑↓↑↓

(2:32)誰~家(好撚尖)~呀看花燭翻血浪~~~~

我半帶驚↑惶....
(我真係驚惶)
以上四幅係嚴選粵劇既刺耳猿啼位

聽汪明荃同後輩jam 歌簡直係來回地獄又折返人間~~
一齊嚟重溫阿姐當年作客千嬅個唱既片段
呀婆的祈禱

號外: 千嬅與阿姐一合唱版本

(2:59)然&quot;異&quot;天↑父Fooooo....並未體恤好人…到我睜開眼

(0:30)當這盞燈↑轉紅便會別離
aid aid.....

嘩, 屌….嚇到我心離一離呀

(2:53)
對綠燈要哀求哭訴...
(1:46)
唯求與他↑車廂中↑ 到↓車↓位↓ 都不放&quot;&quot;&quot;開↓~~~~&quot;&quot;&quot;&quot;[size=4] (超震)

(1:55)無論在路上歷盡任何的↑[size=4]傷↑~~害..

(3:13)為何任我身邊↑in~~hin愛人...

(3:58)仲好意思同人講學左三堂...屌你學左三堂就破壞人地首歌

聽汪明荃同後輩jam 歌簡直係來回地獄又折返人間~~
汪明荃 側田 Somewhere out there

Liza:
Some↗↘where↕↕↕↕
out↑↑
there
Beneath the pale↑↑↑↑↑↑↑↑↕↕↕↕↕↕↕↕ moonlight
Someone↑↑↑↑↑↑'s thin↑↑↑↑king ↑↑↑
of me
And loving me tonight
Justin:
Somewhere out there
(omitted)
It helps to think we might be wishing on the same bright
star
Liza:
And when the night wind starts to sing a lonesome↓↓↓↓
lullaby↕↕↕↕↕↕
It helps to think (開始錯節拍) we're sleeping underneath the same big
SKY↗↗↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕~~~~~
Somewhere out there
If love can see↑↑↑↑↑↑↑↑ us↑↑↑↑ through↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕
Liza: Then
(做乜鳩)

Then we'll be together
Somewhere out↓↓↓↓ there↕↕↕↕↕↕↕
Out where dreams come true
阿姐由頭帶到側田落尾!!!!勁!!

學友合唱情歌系列
汪明荃 林峯 相思風雨中

林峯把聲好正, 接住就係夢魘既開始~~~
女：情↓↓↓ngngngngng~
海↑↑↑變↑↑↑蒼↑↑↕↕↕↕↕↕茫癡↑↑心遇冷風
女：瀟瀟風聲”砌”?泣暴雨中
女：情深↑↑↑↑永相↑↑↕↕↕↕↕↕↕↕傳飄於萬世空
合：但願花亦艷紅 未↕↕↕↕↕↕↕↕懼路上湮雨濛↕↕↕↕↕↕↕↕
女：啊↗↘↗↕↕↕↕寄癡心風↑↓雨中！
合：恨滿胸愁紅塵多↑↑↑↑作弄！
女：情海變蒼茫癡心遇冷風
合：夜漫漫路上珍重↕↕↕↕↕↕↕↕！

學友合唱情歌系列
祝福 汪明荃 李思捷, 王祖藍,
阮兆祥

#莫↓↓#揮手
#莫#回頭
當我唱起這首歌 怕只怕 淚水輕輕的滑落
願心#中#永遠留著我的笑容
#伴↗↘#你↑↑走過每一個春夏秋冬
幾↓↓許↓↓愁↕↕↕↕↕↕ 幾許憂
人生難↑↑↑↑免苦與痛
失去過 才能真↑↑↑正↑↑↑↑
懂得去珍惜和擁有
………
冷和熱↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕
點點#滴↕#
滴在心頭↕↕↕↕↕↕↕↕↕↕
3:17
靚聲位: 莫揮手 #莫#回頭
…留↑↑↑著笑容
三個後輩真係同阿姐, 簡直比下去

【猙獰演出】汪明荃 9級震音 唱出 愛你變成害你
汪明荃 愛你變成害你 @Sunday 靚聲王
(yt:直接影電視)
2:05 為什麼↓↑(爛聲)偏會把&quot;你↑↓↑害&quot;(爛聲)
2:12 我↓↓喔↑↑↑ 愛↓↑↓↑↓↑↓↑↓你↑↑....變↑↑↑↓↑↓(爛聲) 了害(爛聲)你(爛聲)
2:24 我~(爛聲) 不~(爛聲) 愛↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑
2:31 難↓↓道↓↓世間(爛聲, 走音)...真(爛, 走)↑↓↑↓ 孽~~(原:苦)海↑↓↑↓↑↓↑ (爛聲)
2:36 神仙也是跳↑↓↑↓↑↓↑不↑↑↑↑↑出↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑來~~~
2:45 難道人生(全句爛聲) 只↑↑↑↑↑↑有↑↑↑↑↑↑黑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑暗↑↑↑↑↑↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓

2:50 光↑↑↑明↑↑↑ 都不全在↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓ (爛聲, 走音)

3:10 來愛↑↑不↑↓↑來↑↓↑↓↑↓↑
3:15 (發功) 我↘↘↘↘屙↗↗↗↗↗愛↑↓↑你↑↓↑
變了hai你 (全句爛聲)
3:22 早↓↓↓↓↓↓hou↑↑↑↑知hai你~~
3:35 我不~~~愛↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓ (爛聲)
同場加映
汪明荃 愛你變成害你 (荃加福祿壽)&#160;

【魔音慎入】問我 live 汪明荃

【汪賴絲黛!!】汪妖孽扮舞女fing頭跳獻唱臺語歌

HA下 甘願無人知影↑↑↑↑ 做舞女的悲哀
Sunday 靚聲王 (全集都係撒旦歌后天籟表演)
(part 1)
(part 2)
PART 2(5:10) 那日驚ININI↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓覺夢已殘
(part 3)
(part 4)
【天怒人怨】魔音妖后汪明荃姣咀林子祥呀Lam!!!!!!!

1:05 共你雙↑↑↑雙↑↑↑對 好↓↓↓得戚好得意↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
地&amp;#20903;天↑↑崩↑↑當↑↑~~閒事~~~~
就算翻風↑↑雨
1:29 有了你開心&amp;#21874; 乜都稱心滿意 (吊頸腔)
1:39 我與↑↑你↑↑永共聚.....空~氣↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
2:10 若有朝失↑↑↑↑↑↓↑&amp;#21655;你....願到荒↑↑~~島去~~~長↘↗住↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
做個假↑↑的你(走音) 天天都相&quot;對&quot; (沙聲)
對木頭公(走音)
2:33 有了你開心&amp;#21874;....好好味 X3 (全句太恐怖)

汪 明 荃 雞 聲 啼 叫 賀 雞 年 再 度 獻 唱 歡 樂 年 年

key #= 特別靚聲位
0:16猩↑↑猩↑↑送舊年~~
0:27 歡呼↑↑聲
歌↑↑↓樂聲~~
0:42歌↑↑歌↑↑冇冇共歡慶
0:47 年年歡↑↑↑↑↓↓↑樂 歡#年~年INININNNNNNN~~~~~~~~~
(....仲有視帝視后, 好#呀#
1:12 恭HEI發大財
1:23 花~開千萬朵
生~~~~意長HING 旺~~~~
1:35 猩↑↑猩↑↑
汪妖婦上年年初一賀年歌

[猿啼喧天] 汪明荃再度唱賀年歌 蔡加讚臉無表情:……

我真係唔節錄...好難頂...
各觀眾表情:
0:43 福利局局長張建宗:……
1:40
1:53 蔡加讚:…………

重溫:
汪明荃 - 新春行大運 + 恭喜恭喜 (名曲滿天星) (電視MV)

27:23 開始
0:00 猩猩高唱共慶良辰
0:05 鼓樂走↑↓(奏)動
0:21
賺到盆滿&#37474;滿 開心又興奮
0:29 福星↓照↓引
0:46 猩↑猩高唱共慶良辰
0:52 鼓樂走↑↓(奏)動
1:14 福星照引
2:41 每(沙聲)條大街小巷
3:14 真是好的消息
《歡樂年年》
汪明荃 &amp; 眾港姐《歡樂年年》(2015.02.19)

0:18 你聽鑼鼓響一片 猩↑↑猩↑↑ 送舊年
1:38 猩↑↑猩↑↑要醉盡歡慶
1:44 年年歡樂 (好刺耳, 起雞皮) 歡↑↓樂年年
2:22 我向大家恭祝一句 福↑↑↑星永伴隨~~
2:32 恭祝↑↑身↑↑↑↑體健康 喜見南山↑↑↑↑壽
2:53 年年歡樂
號外:【新春鉅獻】LISA姐陳年露乳頭走光照曝光!!!!!!!!!!

繼《少女的祈禱》後汪明荃華麗轉身唱《心債》

汪明荃 - 心債@顧家輝榮休盛典演唱會 2015.05.08 (震音節錄)

0:28 源源不↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓絕撫慰
0:35 補償一切↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
0:42 明明事事都↑↓↑不↑↑計
0:48 為什麼萬般癡↑↓心umumumum~
0:54 都等如枉費↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
1:00 償還不↑↑↑是一世
1:49 為什麼萬般↑↓癡↑心↑umumumum~

對於有關汪阿姐震音既疑惑, 汪氏表示

(on9 諸多藉口)

廣告歌都唱到pat 屎咁
珮夫人 - 阿姐級 止得咳 20秒廣告
珮夫人，咳到甩肺止咳露。風風雨雨，「種種咳嗽，與您總一起度過」，仍是那樣可愛～ 珮夫人，阿姐都服佢.

救命呀...好撚聽呀...
(連羅家英都想&#25886;棍摳人)
海馬牌床褥

香港中古廣告: 海馬牌床褥 (汪明荃)1986
由於音質較差...我空耳打歌詞出&#22175;
陽光神采, 亮朝氣, 重形更大的衝刺~
美好睡眠令到出色的你....
會死??(會比) 平日更出色~
海馬家庭用品, 信心既標誌....
阿姐保濟丸廣告

0:20 常備保濟丸, 有病唔使怕.... (冇病都聽到有病 )

香港藝人 賑災歌曲 《承諾》 改編自《天空海&#28662;》

3:39 家英哥唱得好雄壯
3:42 (折返地獄) 認定了這一輩子的承諾~~.....(死氣沉沉, 畀人摙住春袋咁 )...

汪明荃唱 但願人長久
簡直係激到鄧麗君返生 &#160;
或
或

0:58 明~~~月幾時有 把酒問青天~~~~
1:13 今↑↑↑↑夕是何年~~~~~~~
1:30 唯恐瓊樓(爛聲)玉宇~~~~
1:36 高處↑↓(走音)....起↑↑↑舞↑↑↑...(走音)
1:58 低綺↑↑↑戶~~~....無↑↑↑↑↓↑眠~~~~~

3:43 &#160;圓↓↓↓~~~↑↑↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓

3:50 &#160;人(走音)有悲歡離(走音)合
4:00 &#160;此(走音)事古難全~~~~~ 但↑↑↑↑願↑↑↑↑人(走音)

【東網專訊】 藝人汪明荃早前獲香港教育學院頒發博士學位，今日她首次以該校博士身份出席「與汪明荃博士對談」座談會，與一班學生交流粵劇心得，她說：「今日係介紹我自己個人成長，同國家發展等等，同埋講下大時代轉變。（希望都好期待同學生對話？）係。（有咩粵劇大計？）一直都進行緊，做緊好多野，最緊要其實都係培訓。」
談到近日無線節目《網絡挑機》，網絡紅人伍公子曾批評汪明荃歌藝，對於汪明荃說：「今日唔答同活動無關既野，我又唔清唔楚，無意思！」
要睇個人成長??
魔音成長咋掛??
粵劇大計??
你唱粵曲好掂呀家下?
乜你唔係歌手黎架??少少批評都唔回應??
咁少氣??心虛呀??

【汪妖婦愧對師祖】
汪明荃曾與林家聲拍檔演粵劇感謝他當年的指導

【虛偽汪妖婦目無尊長】
林家聲逝世 曾與汪明荃反目拆夥

【林家聲逝世】羅家英：佢係戲迷情人 汪明荃：佢好多貢獻

【林家聲出殯】聲哥遺體今火化 &#160; &#160;陳寶珠、汪明荃送別

特備節目 我們是這樣「唱」大的 汪明荃 (撒旦音節錄)

06:06 汪氏即席清唱 《用愛將心偷》

08:04 汪明荃講解唱流行曲, 與粵劇的技巧之別, 及用聲技巧

13:58 領金針獎走音拆聲片段
&#160;
以奶共身份騎劫八和會館變八婆會館不得特止
仲持住自己係八婆會館既地位同師父反面，真係一d都唔虛心受教, 唔怪得知歌技底子欠奉, 運聲技巧拙劣,唱歌唔夠氣, 臨到晚年因為功架不足而用爛左把聲啦!!!&#160;
你條八婆老妖汪明荃 唔好用你既吊頸腔歌聲沾污林家聲既名聲 &#160;
林家聲心諗&quot;你唔好話畀人知我教你呀!&quot;

【妖孽當道】汪明荃連任八和主席

整返張舞女gif

難聽??你!!!

聽完可以入院

【深深不忿】囊中之物被奪 兼被後輩串到一棟都冇

o尋晚佢憑《眼淚的秘密》?《萬千星輝頒獎典禮2015》「最受歡迎劇集歌曲」，點知佢上台致辭?陣，忽然爆：「我今日係冇諗過會拎獎，覺得呢個獎係要經過那些年或者一顆不變的心。」
仆你個街無?, 明知今年汪阿蛆出盡奶力出新歌, 排新舞, 做靚聲王mc, 出席大大小小既演唱會表演, 目的都係要0係樂壇重出江湖, 勢奪歌曲歌后獎項, 圓阿姐歌后夢!!!!
竟然褫奪汪阿蛆既歌曲獎, 簡直沒殺阿姐既才華, 同睇小汪阿姐既精湛唱功!!!!

死臭雞, 串我??
汪明荃清唱《華麗轉身》炒熱氣氛

【豬肉敬老】汪老妖最後只得三分之一個最佳節目主持豬肉獎

大塊田：恭喜哂阿姐～ &#160;
汪阿蛆：嘩...(自打兩巴)[心諗訓醒未]...(左顧右盼) 嘩...&#160;
陳敏芝：阿姐好野...Yeah!!!!&#160;
家燕媽媽：嗚～～ &#160;
胡定欣：(風騷樣子)&#160;
汪阿蛆：(望向向並指向六號, 疑將六號當作林曉峰)&#160;
錢嘉樂：(指示阿蛆林曉峰在頒獎台)
ＴＶＢ食屎啦你！！